唔知點解辛灝年既片好少五毛 [高質]

係咪因為駁唔到?
btw 多謝辛灝年跟反送中好貼

自己都睇開辛灝年，佢講d野真係好撼動人心，句句入肉，真到冇得再真

識貨